Eva係咪已經變左垃圾

比番個原本結局我呀
作者係咪食左屎
雖然只係睇左劇透但已經接受唔到
明日香

喺路gor面前 所有物件都係垃圾

手機俠屌打你

係係係係
巨人世一

冇用架啦，我淨係知eva作者係咪個腦裝屎